[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1407)

開成個鐘

Slow

手機學咩人搶

唔開po

唉

刷角未

又有人誤中

外掛失靈 又一千

9.5s頂撚住

半大針

客入未

入手了細波

nyc 8 射1中。。。
盲閪

入到波就唔洗受讓一球啦

起得一腳

拜狗讓3球都俾雲達入2球啦

瞄住啲觀眾射？

NYC咁多機會都唔識入波 仲有左面個黑鬼廢到...

屌你半場都黎得3角

唔會0:0完掛

9射一中。。。
盲都入啦

紐約城又好似上次咁 妹到完場

最後10$就買2.5b
希望幫到大家

夠膽下半場入3 粒

晒鳩咗9個字睇 屌 訓
輸咗撚就

火炎盤

同路

半大角大狗會cashed

唔會channel啦?

醒吓啦好嗎
上次睇完佢打公牛就知呢隊閪波黎

半主我都買得落手我真係盲撚左

真

唔知

返工遲左起身，垃圾英撚

垃圾城唔識入波？

訓醒格仔收錢 估和波中左
仲晉埋

我想要全格

角球呢 你老母

後防屎到咁一早就應該輸
係好彩先加時

浦和紅鑽
FC橫濱
湘南比馬
年青人
盧多格德斯 半大
克羅地亞
紐約城 1.5大

8點半場波實開大 做乜咁睇唔開買閪城

盲人足球

c呢？

咁靜既

紐約城兩次即場都係西到完場

肯入波未 閪城

冰實左

下半場入一球only

水靜鵝飛

火3.5 b搏唔搏得過
追返英撚條數

唔刷點入波

1.5都唔多敢買

英撚jump哂

屌

笑撚左 做乜仲手多補2.5b

閪城fg有無同路

買主盤送錢

得閪城攻波。。。
但盲撚

閪城上盤-1

角大要jump

想買客fg

火焰回

nyc入唔到就no goal..

-6c

頂住我個和

同路 凍過水

廢城盤

痴線 1球都冇 走盤都唔得？

輸撚死人

出埋0.5／1,等高水

NYC 命令你立即入球

Goallllllll

1 0

閪城one more gogogo

1:0

1：0屌

等唔到

傻9先買廢城盤

same

浦和紅鑽
FC橫濱
湘南比馬
年青人
盧多格德斯 半大
克羅地亞
紐約城 1.5 大
費城聯

打和super ok?

2:0

問完見無人理唔敢買然後就Goal左

2:0 ok?

3-0 ok?

有冇1.6

有

真係想買廢城盤

上邊咪講左nyc or no goal

打和super

我見到 信念唔夠

客隊有冇起過腳

入埋波 角大黨

有，好似一腳

比多粒贏上盤

扑街唔刷角抵你輸

nyc 坐走望贏

2：0

2,0

2 0

Nycccccccc

上盤

nyc有冇慢慢妹？

0830角大下盤

今場跳了

盤都無得走

2-0

追多注 2.5/3b

算 唔嗌了

正氣

有冇人買芝加哥大波波？

+1 1.7>1.65

大船黎

無敵主場+垃圾作客

浦和紅鑽
FC橫濱
湘南比馬
年青人
盧多格德斯 半大
克羅地亞
紐約城 1.5 大
費城聯
芝加哥火燄 10.5 角細

又迫害半大

830火焰

準備跳船

廢城

Gun

廢城作客都有人買

利申買左

屌你老母蒙特

要大大力屌

蒙入一粒走盤我即刻跳樓死

係咪冇諗住入波

NYC one more plz

入閪到咩 死唔去

你估死咁易呀

2.5s點輸

蒙牛第三球串左廢城第一球

追和叫爆區

3:0

3-0 goalllll

30 cls

秒針 避到第二球 避唔到第三球

勁撚到

點解下盤仲係咁落 引人買

想死原來都幾難

迫害半大屌

3-0

輸左

追主下一追到笑

點會要蒙嫁，腳都未識起

上盤易到

佢自己gel爆左

廢城半大全大

有無人第二場3.5大

主4要唔要

有冇大蛇俾水

唔睇lu
睇火焰

半大全大

要少少無妨

上盤要大大力Gel

輸剩50$諗緊買乜

被迫害
買左廢城下盤 希望廢城生生性性

客隊個龍廢到痴撚線

升到3倍買

最後1注撳3.5大撳咗去半大

紐約城夠膽就入多球

冇c等一場 dklm

半大啦

不夠膽了

開左波無半大買

3.5/4

兩隊西波都唔刷角

下盤jump

應該無啦 睇返數據 NYC75-90分鐘得12%

再刷可以?

你直接買主入球仲高水

衝擊呢

可能客入呢

火焰換左邊個

3.5b 要針了

無力

比多4c

睇下場啦手足 放棄左

個賠率，似最多三球

做乜相信廢城

比多3c

主隊18次射門 客隊兩次

芝加哥嗰場個角細落得咁撚快手既

上半場一粒都無心諗死撚硬啦
點知又入返3粒

4:0未

快啲入兩球

No la

屌你垃圾單刀唔起腳

4:0快

芝加哥火焰下一隊入球

個龍廢撚過閪

快d3連c

岩呀

廢城作客廢過西

40未

上半場勁多機會轉化唔到入球 主勝其實都幾正路

2.5好似去過@4

芝加哥請入波

火焰世界第一

same here

半場主

半0全3

廢城唔入比人入啦屌
全大半大

你ID:以後唔買半大

屍呢

8.5有冇人要？

NYC ft 3:0

快啲入波

7.5s入唔入好

入角細

冰左角好耐

角大中伏

呢場大波又針

等5.5買大

半大全大針

兩隊都唔攻

琴晚英撚 好彩唔知醒

1.5/2

0:1

廢城goal?

抵啦芝加哥

廢城入波

ho ball

蒙牛咁屎波

屌你老母 輸剩20$

ng升到幾多倍？

火焰cup到去玩火

半場開埋大啦

美巴清爐條女咁正

廢城456火焰

more

有無火焰苦主fg

成日見到呢類問題 其實有咩意思

時間越少下盤就會落架啦
引碌jer咩

想知自己miss咗幾多錢
啱啱屙緊屎 諗住屙完就買

廢城唔入波

屌買左一舊

快啲半大，求你，想止血

係你就係你 唔係你知嚟都無用

我十分鐘前買2.19

AGGER

上半場入多球

咁你有無掃貨呀？

用左第張信用卡再智過黎賭

買左300

追和先好唔好

輸撚剩20$ 戒賭了

芝加哥追和反cup叫爆區

Gchi

信用卡賭就收手啦

半大-1

費城聯下一隊入波
燈下佢先

角大

費城入多幾粒

Nyc就是正氣

12m

12M

12m 上呀

HOME12M

反cup都未補得切

半大

半大goalsssss

半大易到

半大goalll

收錢收錢

月1:1 gialllll

過來人 奉勸你收手
唔知你假膠定點
賭真係小注怡情 自己負擔得起先好
大賭真係會死

利申 21歲仔 因為賭 輸咗50萬

入多粒全大啦

11 半大

屌我真係燈撚到

Goallllll 半大
比多粒食埋2/2.5大

火焰 反cup 加油！！！

中

又殺我半客

輸緊幾十k唔借點翻身

有料

半大100注 果然無收錯風

美巴清爐po黎po都係個張好悶

笑4 真心膠

。。。嘩
咁多

芝加哥第二隊入波收錢

21歲就有50萬賭

芝加哥追和完反cup叫爆區

請立即停角

繼續芝加哥第三隊入波

佢真係假膠

-2球

如果講幾句可以救到一個人 我做真心膠又如何

廢城聯呀屌你

你望下我上面出咩

頂 上半場入多粒先
買錯1.5/2b

唔阻你發達

邊隊人波呢下一隊

晒氣啦 係真既更加冇用 邊有賭仔唔想追數

今日玩唔玩牛熊

主了

芝加哥

禁多左個0呀
就咁完場得唔得

我睇緊新聞有冇咩利好消息,冇就一棍毆了

費城屌住呀

不了

500就借撚開啦

火焰反唔反cup到

50萬點搵番黎

豬半ok?

香港人人工好高架

Ok

熊？

No 3.5b

琴晚all in成個ac d錢落England win

我永遠只買熊,最好落到得返19000點,我就可以買樓了

返工搵
問人借

2皮一年都要儲20年

cap硬 3:1

芝加哥ng?

2皮1年？你做開乞衣？

難啲 幾次都跌唔穿27500

Goalllllllll!

呢位巴打如果2皮一年
咁你都係唔好賭錢啦

goal

1-2

12

費城

今場波取消左角球

多謝

即場2.5b cashed

半大全大cashed

有冇人知克羅地亞一開始捧杯係咩賠率

屌你買完大波唔夠三分鐘

Yeah 2/2.5大 收蚊
追返英撚條數

唉屌 原來佢真係假膠

費城下一cashed

6.5角都出了

買完主ng先岩

下半刷翻9角黎

抖抖 下半繼續入波

半客

15倍
利申我買左

好波呀費城 繼續上

芝加哥反cup叫爆區

又絕殺半和

庇護工場50蚊一日咋

冰角到完場

其實我打錯左係一個月先岩

屌你火焰有乜撚用

1:2

5.5b好似諗得過

大波波收錢

2.5/3s 果位巴打

火焰俾啲火好嗎

角？

45分鐘入波 嚇死

話左實大

大波日

大波波

反CUP 4:2 5:2 試下先

火焰將會連續第三場3:2波膽

今日黎個正氣上盤日得唔得

可以試3:2 同 3:3

唔買就中 買左就唔中 想點

仲買咗乜？講

7.5b

我都睇岩左15倍
之後冇買到

不過決賽都應該輸俾法國

佢好似豬哂

無買 上幾頁講話3.5上到 3倍就買 但走左去買下一隊入球 輸死我

一起身就針了nyc半大

輸剩20$

一條5x6 一條4x5
2條都輸半

幫手買ng 好冇？

有無人敢買5.5B

乜撚都冰 冰到完場

角球可以考慮

頭先3.5得1.7,想等下半場1.8買,點知半場前1:2

上盤追和反cup叫爆區

可以試試 4:3 3:4

芝加哥反cup！！！！！

不如ALL IN大

叫爆！cup佢老母

主同客其他低水到

甲府正仆街

一樣

即場買乜好

芝加哥仲信唔信佢好

我尋日去咗甲府打鳩班撚樣
下場會456

主NG

我信你架巴打
下場生生性性

巴打針晒了,678都冇用

繼續攻

有無巴追主ng

主ng

巫巴召喚 而家係咁升

追和先啦

7.5s頂住

火焰比d火！！！ 追和 反cup呀

其實有冇人統計過成個賽季美職 如果每一場買大波平注最後係咪有錢贏

3c

4c

爆角未

冰呀!!!!

開始嚟了

追和先

4.5B買了

快手追和！！

主踢成點

客禁屌

有咩心水

4c
-4c 刷爆佢

賽前10.5b

冰角！

一齊叫爆佢
黎個半2全12

凌晨輸朝早又輸

U 11.5b?

4c 完場confirmed

火焰比我輸半當贏

54做牙?

DoDo早！

大波已死

4.5s準備穩入

爆角！快！快d爆角 比我補注10.5s繼續訓啦

唔好單邊C啦
-4呀

同問

我7.5b
不過幫你叫埋一份

比多球得架啦

10.5b預左針！

琴晚睇波今朝遲到屌 又輸錢又扣人工

點入多3球

主好似比人屌打到傻喎

芝士第3球

火焰jump

又有益友黎叫人戒賭

巴打上網有d慢

好彩老闆係男人 佢叫我放工留底見一見佢 好驚

學人讓人siu4

輸了

打錯 第4球

4c叫爆

home ng！！！！

芝士幫我抽

屌你 當年真係信你做老師

7.5b jump confirmed
單邊c都冇好下場

又jet

10.5b jumped

思覺老師都係老師

升得個廿四點,嚇我唔到嘅

3.5B JUMPED

2:2未呀

芝加哥輸緊波,妹你老尾

好快

佢叫我等d人收哂工先入佢房

總入球: 3

ALL IN 左牛 今日巨升400

c

PLUS500好唔好用

3 2

2-2準備

allin左熊,等睇牛訓低

收哂工仲使乜入房

入波算啦
冰角好唔好！

唔入波都比C 7.5b都冇學人叫美職

5c

殺價27800 殺我唔到既

5c -6c

火焰呀

-3c

針得

呢個幾好用

你又買左。。。
針得

比多2個12碼芝加哥

岩 頂多27500

叫爆！

2:2 ready

馬會睇好反cup

但我禁提款 佢要搞幾耐先搞掂

-3

輸半當贏

好驚唔知佢會唔會炒我

等下添啦

今日下半身著咩

馬會睇好你地睇好反cup

3c叫爆

入多粒入多粒

繼續返工先
希望半個鐘後有8c

會有

點解要問呢d? 今日著左黑色短裙

fire in the hole!!!!! 2:2 未

2-2

2:2未呀屌你

2:2 GOALLLLLLLL 3.5B

2：2

GOALLLLLLLLLLL 2-2

2:2ed

3.5b cashed

火焰

咁就反cup埋喇

球探好慢

反cup我即刻著晒火

費城聯 第5球入波

真係2:2

快D入多粒

不了 主NG

跟住POLO哥真係嚇餐死

大家2:2完到咩？

和波就要刷了-3

主隊反cup叫爆區

系3:2呀！！！！ fire in the hole again啦

封幾耐呀

6c -5c

7.5b 來了來了

應該仲有粒

3:2

刷角刷角

馬上停角

繼續芝加哥下一隊

一齊叫爆！！火焰整多粒反cup

2-3

4.5B CASHED

廢城叻仔阿

火焰繼續正氣 好嗎
有火焰就有我

芝加哥火燄 2-3 費城聯\

GOALLLLLLLLLLLLLL

仲諗住話似廢城下一隊， 字都未打完就入

笑死

2:3

好波呀廢城 繼續入

個龍已經第2次甩手

客主客主客

你冇買所以入,多謝你都嚟唔切

好彩我就係買左ng

客1主2
客3主4
客5主？？

-2 2:3

4-3 ready 好啦我

主刷角追啦

主6

抵死垃圾火焰唔刷角

費城咩料呀，又入

再買美假斬手指了🤕

火個龍

ng係咪到番主

2:4完

繼續反手,費城聯下一

上盤輸半當贏

87 3:3
88 4:3
Ok?

冰角啊！

廢城頂住啊

今天係咪冇球了

仲有 第6 GOALLL 繼續費城聯

入多粒

仲有一粒

等到凌晨先有

究竟火焰有幾垃圾....

-2 please

角呀角呀

又jump

火焰cup啦屌

刷角刷角， 刷佢老母

7c -4c

10.5s 穩撚到

冰到完場ok?

ALL IN 6.5B

我要角球雨

-1c

g chi 唔買

廢城
凍結對手！直到完場

火焰整多粒好冇

角角角

3:3 2:4

求冰封角

反cup我自含

爆角啊！

Cup佢4:3啦屌

銀行提現金 一千蚊

準備24 廢撚加油

浦和紅鑽
FC橫濱
湘南比馬
年青人
盧多格德斯 半大
克羅地亞
紐約城 1.5 大
費城聯
芝加哥火燄 10.5 角細
芝加哥火燄 8.5 角細

有閪角咩

買左客盤 補左小小主反cup

7.5 大就一定， 8.5 就唔肯定

係得客隊刷角，咁客隊領先緊係咪會少角啲
利申無睇緊

再高水d就入主ng

火焰追和輸半ok？

美職呢個假波聯快撚啲執柒
咪害人

想跟
邊度有7.5買

差2c呀

是但一邊入多球

半場有

Quick cup

3:3 ok?

-4c

我比馬會cup左....

allin 5.5/6

呢場唔記得買大波

早！

4:3啦屌

Ok
美假

3:3 2:4 快手唔該

有幸跟到10.5

Cup啦

冰呀

即場3-3波膽

3:3就夠 輸第3球 假撚到

-1c..

廢城生性！
撐麻佢！

等一c

四屍冇可能了 gel

畀啲火我

比多球

比多c

3:3呀 dklm 美假害到我家破人亡

角

+1

入no goal先

7.5b 英泥gel 落定馬會收錢

頂！

8c -3

8c

7.5b jel

Sor 笑咗

屌 主隊都學人開角

1more c

88‘都好 好過臨完場

廢城係時候還返一球
92分鐘12m 加時goal3:3

垃圾火焰返去訓啦

補時99% 有c

入波啦喂

2:4 ok?

吹雞完場未

19角

10角

怕左啦星哥
之前成日都唔出

比多1c

火焰 絕殺追和pls

7.5s表示爭一球都捱唔撚住

有呀星加持 8c完場無難度

FT 完

廢城！廢城

補幾耐？

入波啦

3:3

角！

仲有30秒

9c, easy

9c -2!

巴打好勁 有冇清爐

9C

33

3-3

5.5/6 CASHED

yes

3:3不是夢

3:3 美職踢最後十幾秒， 有c 有入球好正路

火焰爆C爆goal

Goallll 3:3

9C 3-3

輸半 dllm

反cup埋？

痴撚線
唔敢買我最後

果然係美假

星哥

夠膽4:3

Goal!!!!!!!

ON9力架插水扮傷拖時間都冇用

痴線

你咪試下4:3

事後我屌撚死你老母

Goal!!!

可以完場啦

等到最後廿秒馬會突然開無入球1.15水

小豬

3-4

Goalllllllllll

3:4 9C

哇3-4

3:4

3：4

4:3

完來係3:4

9c

cls

3-4 笑死

完lu

各位買大波既fatfat

Goallllll

3:4,

屌你老母6.5B都CASHED埋

吊

打撚錯

廢城聯 YES

乜撚野波黎

唔派就收返埋

94分鐘一粒 95分鐘一粒

絕殺再絕殺

究竟邊個會笑到最後?

美假DLLM

廢城！

試下5:4

3：4真係估唔到

汁番條命仔

立刻完場！

芝加哥識唔識防守架

無補客其他波膽

屌 買咗和 冇買主ng

岩岩話輸半位巴打真係來回地獄又折返人間

火焰後防啲人死曬?

你以為佢拖時間， 其實佢係俾緊signal 話開始打假波啦喂

Nba 呀

立刻冰封角球！！

4.5B ,6.5B, 5.5/6.5B CASH晒你話呢

又上番三萬
發達真係靠美假

哇

90分鐘後全部龍門識變大

買左主其他

正式宣報費城騎火焰

客其他 @70

無限補時

假撚到

點估到 真係客其他

客 打錯

下半場 補時 3 分鐘踢極都唔完

和其他？

+3 加到 +7

on9ball

94分鐘 上盤: 唉輸半算 下盤:贏半都好
95分鐘 上盤:...... 下盤: GOALLLLLLLLL

立即同我4:4完場

兩c冇可能了

補咁耐唔比角？

買大好過反cup

完場啦

買左下盤 補左和 不敗

4:4 我乜都得

9

完左

完場未啊屌你

FT .3-4 廢城聯 9C

cfu

芝加哥果個係咪蛔來,打假波

好彩走地補左8.5b

買左廢城聯 心臟病發

龍門

客其他 22倍

理撚得佢 賺錢咪夠

買大咪得

9點幾仲有90 倍

今日冇咁正氣
不過火焰都係繼續長追
特別係下盤火焰

屌 美假咪撚買入波 買角球仲正路
逆哂思維

一人一球好正路的

補到入波

NBA + 足球
咁開客其他

等今晚買算
屌你美假

爆左8.5b

90分鐘cup上cup

美假回血

7.5b入左
美假唔撚敢買細c
10.5另計 分分鐘10分鐘7c

有運巴打

個龍真係垃圾黎,比人射就入,仲要扮慘

3分鐘補到10分鐘

梅花間竹波。。。
睇左唔知咩

球證要客W所以要補到客再入為止

真係開心 尋晚英撚讓和輸咗
今朝火焰三球追返哂

買乜輸乜 輸到仆街

我買左主隊［0/-0.5］1000蚊
咁我收番幾多錢？

美假好波 英撚針左2k

馬收1000

戒賭啦

發達靠美假80分鐘後大波,啱啱一場執37k

馬會收1000

0

10000

👶🏻🐥王

馬加波輸4k 啲黑氣又返曬黎

馬上盤收1000

咁多？😍

我唔係賭馬喎

假膠feel

1000/2=500

500+0=500
500-0.5=499.5

499.5+500=8964

馬會仲係2:3 嚇到馬會hand機

美職真係on99

馬會cashed

我真心勸你戒賭

上到28450 巫巴問你害不害怕

買緊咩都唔知

仲有無人入

狗會今場已經派左,忽然咁快

上盤來回地獄又折返人間

睇得越多,越唔敢買盤

好彩啲角大止一止血,美職真係三等聯賽,啲企位,意識,技術,衰過甲子園

3:3完場咪算

入

淨係講球技日乙都好過佢

甲子園啲學生既技術都屌打,成班力架唔知做緊乜

美假係講演技

所以咪先咁多大波

咁又係， 岩岩扮傷就係假波既開始

係信號！落order !

佢唔扮下傷,補時都冇咁耐,

我以為佢扮傷係想拖時間,但原來係要球證補上補,

真係俾佢呃晒

今日咁早引真心 又比你引到幾個

真咩心 唔識唔問得？

無話唔得 每日都大把人問

芝加哥火雞我屌你老母

頭狗幾時出翻心水呀

gchi佢撑法國

今日後日咁少波買

反克狗

冇害人好耐啦

岩岩夠18歲第一次賭

真係唔識

琴晚個即場POST都好靜,大蛇係咪日假針晒?

即場$1都冇買 走寶

要有波賭個陣先多啲人答你

日假美假馬假 輸剩20$

入錢

可惜,鳩買大波都肥仔

冇人係波po傾計

美假鳩買入球大得啦

已經輸撚到唔想賭

冇入3.5b咩

唔係咁易架 有時黑到你唔信就係自己買中個場開細 其他開大

比紐牛紐城半細全細陰左

我個陣都諗升到3倍買 但走左去買下一隊入球針哂

我琴日日假輸左4K都想走,之後入左50K去狗會戶口,

用20K買夜晚1點半大,羊左14K,買世盃又輸返1K,

今朝用13~14K買大波羊左37K,

狗會戶口由50K變102K

最後勁高水3.9 真係未必敢買

又話唔賭

巴打你賭咁大

控制唔到

活著巴

Carry me plz

出水多數PK,即場反而有得執,頭先凡都布講買走地大波

又諗起琴日條7串1,斷FC東京半主1關,唔可以用$100羊8K

Cash out la 留返2k

係

星期三 66 芝加哥火燄 (主) 對 費城聯 (客)
大 [4.5 球] @ 1.90 $1000

星期三 66 芝加哥火燄 (主) 對 費城聯 (客)
大 [6/6.5 球] @ 4.70 $2000

星期三 66 芝加哥火燄 (主) 對 費城聯 (客)
大 [5.5/6 球] @ 3.40 $11990

我係CASHED左4.5B先再滾落去買,

5.5/6B就用琴晚半大羊果D錢買

又話唔賭，買又唔同我講

今年重注買10K以上既飛真係一次都冇衰過,加加埋埋好似都成10,11汪

今朝買完即場,條條飛都有講

笑4

1皮過關 旺一旺

又唔出水水

琴日第一出水就一齊沉船,

仲要5串1大波, 14場波得5場細波, 我揀5場大波都揀中2場細波

頭先美假即場有講買大波...

我睇你清爐冇睇呢到

求活著巴青爐

妹完未呀

無波賭好悶

等天光

法國 克羅 出左盤了

法國半一高水allin

出心水好多都沉船，尋日的確好睇好英格蘭唉

我都係,有諗過買英撚,好在諗返起佢ON99俾哥倫比亞追和,

不過加時都忍唔住買左幾舊水英撚NG,話晒係祖國

半一主隊高水
唔係應該買客？
新手

理智叫我買克羅 但又想撐祖國
最後乜都冇買睇波算

英撚我屌佢老母， 買佢俾哥撚追和， 買佢對家佢就贏兩粒
琴晚好彩訓死km, 唔係又買左佢隊撚屌

比利時個場半場有2.5買

今次法國個盤深到落半一
其實應該無走雞，但只供各清參巧

本人對英超有的心得，已經睇岩左狼隊，到時再睇下點

邊有乜野應唔應該， 中咪應該， 唔中咪唔應該

快d 有聯賽啦屌， 世界盃太on9

完全唔買,又覺得唔夠刺激

不過睇到4,5點,瞓兩三個鐘起身返工,差D唔知醒

賺咁多 抖一兩日都唔怕啦

好撚煩,轉左新上司,請假都唔敢

唔玩美職先嚟開晒大波
今晩歐霸有冇水

歐霸應該正氣啲

d 隊都唔識， 都唔知邊d 叫正氣

串埋大波算

我見得尾場單雙賠率一樣 跟著睇返之前買既兩場單雙賠率一樣 都係開單

半大cashed!

可以請半日了 美職賺到fatfat

Me!

派？lm

要等到六日先多返啲波

wfc, 錢已經冇唒

有賭未為輸！

隊500落去克羅地亞算，係唔撚想法國贏

唔撚想法國贏應該買500 落法國先岩

星期六日又泡假又日假又美假 入唔入錢好

幫埋我入住100先ok?
30112675

駁唔到

沉迷賭博，富可敵國；日賭夜賭，光宗耀祖。
小賭養妻活兒
大賭興家創業
豪賭興邦建國
博一博，單車都變摩托。
生意淡薄 不如賭博

.

日假美假淨買大波都fatfat 唔入等咩

1001

克羅下盤係咪派錢

993

等輸

美假大波好似穩啲

997

998